龍翔道畢架山巴士站

其實有冇師兄覺得呢個位個巴士站設計好撚戇鳩？

啲車去到巴士站前要急停讓巴士出 係幾危險…

呢個位要限速50就真

成條農場道都好撚on9

最撚慘係成日有啲盲毛跟巴士尾 人地埋站 佢就左線慢cut去右線

如果前後限70, 得呢個位限50
只會更多盲毛急brake 更加危險

我覺得限幾多都冇用 啲人照樣衝着去 相機位前先收油

咁呢段左線劃做巴士專用線囉

講到政府做野 同你個名一樣 但我都buy你既

個答案已經呼之欲出
喺巴士站前加裝相機就搞掂

以前咪就係喺巴士站前，撞爛咗唔知幾多枝先擺去前面

真 玩過sim city果啲都知high way 貼太近小路同民居會出事

原來已經有前傳
咁搞應該要學樓上話齋搞巴士線先得

之前啲人提議呢段路畫雙白線
因為好多車為咗避開巴士埋站，臨尾先抽過去右線

裝相機一定撞到仆街
其實全香港冇晒快相應該會更少車禍
想有阻嚇作用就應該通街雷射槍, 咩位都有機會有, 射到驚
而唔係裝固定式相機囉
個個到相機前50米先dup, 咪仲易炒

一見到呢個站就諗起
九巴934號線...

高速公路擺雀籠本身就係擾民政策嚟
最理想應該係跟車流行 而唔係盲緊一個死嘅speed limit

不過同時地港島九龍好多所謂高速公路喺規格上其實只係公路
又窄又多灣

通街average speed camera 就搞撚掂 又可以增加庫房收入

再加上個站既人流都真係得啖笑 都唔知整黎做乜9

Average speed 咪好似支那咁
個個終點前500米拉龍
結果塞到on9

個段畫晒雙白唔比cut就最啱

樓豬揸巴士？

所以龍翔道唔係highway

唔係 但日日揸車都經過呢個巴士站

其實依個位可以沒巴士站

係啲民居自己起近老龍

其實我支持巴士專線

呢個位啲巴士入左站無人會讓佢出
要等另一部巴士經過先出到

得返兩條行 一定塞到仆街

超越屯公日日炒幾單連環

前面係巴士一定拉遠距離
成日埋站凸屎忽出黎要停低等

執七左佢啦九巴

落緊斜好難讓 巴士起圍咁慢

以前成日行畢架山 果面
成日覺得行行下 就會比d碎石爆頭死

執撚柒左個站唔好
我都唔想停依個站

畢架山花園居民真係慘 想搭車都要問過連登仔

筆架山花園班友可能覺得唔停仲好
係澤安嗰班友仆街啫

反而覺得唔停天馬苑仲好 架架車都衝緊落斜

其實係
直接黃大仙站上咪得

呢啲位好難讓，落緊斜7、80衝落嚟，收慢讓佢分分鐘遇到盲毛隊埋黎

所以呢個站其實好危險
一係就set 條巴士線比巴士出
一係就延長啲個站 比巴士加左速先出

影完相返去瞄準支白鴿籠嚟撞

根本要調高相機既豁免，超10，20先影

見前面有巴士都提早cut右走先

全條公路裝一定最有用冇得偷雞
反正政府咁有錢

呢個我又唔太建議
夜晚放工時間
過咗豐力樓3收2都已經有D車龍
冇多一條線
我驚龍尾排到觀塘

其實係3線
只係你班人死都唔行最左線番明愛姐

有時個站等車啲人就黎要企出馬路喎

返荃灣行最左線轉上青山公路又快又少車

行下路

所以用區間測速最好，你永遠唔會知幾時開始測，幾時測完